萬事俱備 只欠天琦

民意
連續兩個禮拜過百萬人出嚟遊行

國際關注
美國台灣世界各地全部都關注緊

召集人
黃之鋒聽日獲釋

萬事俱備 只欠天琦

天崎行前左2年

大家唔好忘記 佢同好多魚革義士都坐緊政治監

天琦 .... 我好掛住你

如果天琦今期先走出黎，個香港一定更唔同

希望天琦早日獲釋

係天琦幫我地行左條路出黎

歷史唔會忘記天琦

撤回逃犯條例 ！ 釋放所有政治犯！

梁天琦 黃家駒 盧建民 容偉業
莫嘉濤 鍾志華 何錦森 霍廷浩
陳和祥 鄧敬宗 李卓軒 林永旺
吳挺愷 麥子晞 許嘉琪 薛達榮
楊家倫 鄧浩賢

一個都不能少！